收二手Iphone Se黑色128

想用Iphone但無錢

打飛機唔小心射咗上去 不過已經抹乾淨 你要唔要？

要

幾錢收？
冇花，98％電

128 黑色?

有128銀 齊盒 ，想幾錢？

仲值唔值一千

買iphone6都千蚊

TG傾啦

599收

我都想收

我都想收 見到既巴打留tg

想收部去發夢,32/64 GB都得

其實依家值幾錢

小心啲 而家好多鬼

想收黎自用 6s爆左mon

想買 SE...

收SE 128/64

pm岀價

有精收貴d

搭單收SE 64,128 都得
唔要粉紅

16GB都得,反正發夢,正常電池壽命無壞就得

有部99% 新(早兩個月換左新機放埋一邊冇用過)，黑色128gb ，apple care 到13/8
我都想知仲值幾多，得幾舊就無謂搞咁多，放床頭做鬧鐘+mo3 好過

師兄放幾錢？

Tg:leungst